幫手解夢

發夢夢見自己畀老虎咬住條腰，代表咩？

代表你現實訓緊教真係比人咬緊條腰